男朋友將會同佢ex去旅行

男朋友同佢ex分開咗兩年，但因為佢地有好多mutual friend, 所以間唔中都會有機會見

而我就同佢一齊咗一段時間，都幾穩定，好多方面都好夾，雖然始終有少少介意佢仲同ex有機會接觸，但一直都冇同佢傾過呢個問題，因為我都知冇可能要求佢唔再見班friend

咁前排佢同我講話遲d會一大班人去旅行，嗰陣我都冇問太多，但佢下星期出發喇，宜加先同我講話佢ex都會去，知道嗰下真係好唔開心，佢明知佢ex會去，如果真係冇野既話，點解唔一早同我講？而家俾我個感覺淨係通知我一聲咁...

其實真係好介意，但唔想俾佢覺得我好小器/唔體諒佢咁，一諗到佢去旅行有咁多日都會同佢ex有機會相處就好唔開心，我知唔應該諗太多，但佢兩個平時都會like下對方d相咁，到底佢係用咩心情去同個ex相處...

係我太小器定點，點先可以令自己唔再亂諗

佢地分手係和平定點先 話唔定佢比你更加唔想見到個ex

唔好嚇我 真心求解答

護眼post

係和平分手，佢ex之前仲有同佢講生日快樂

咁你可以開盤賭佢地會扑幾多次野

我買100 扑3次以上

你同返個ex出街囉...做人公平啲

帽事嘅

掟煲唔掟蓋，得閒友誼賽，男朋友完美計劃

有聯絡已經忍唔到啦

帽事ge

佢唔係d咁既人黎 同埋一大班人喎

直接同佢講你介意啦
你可以同佢講因為對方個身份尷尬
如果有其他接觸嘅話 要同你交帶聲

你諗多左
一大班人一齊扑咩
冇事既
咁小氣做咩

你咁信佢又上黎問？

佢有條撚 就會扑野㗎啦

我同d ex全部已經冇聯絡，所以先唔明佢係抱住咩心情同ex相處

屌 分手啦

我想知係咪真係我太小器 同埋點先可以令自己唔亂諗

咁小器㗎 扑下野都唔俾 又唔係復合

佢如果在意你 唔問你意見都會早啲同你講定先

又唔係單獨，帽事既

即係以後佢地一班人出黎前都要同我講聲咁 ？會唔會顯得我好小器

分左手都可以轉做友誼波架
唔同你講一來驚你擔心，二來可能回味以前
唔驚既

幫佢買定condom先

係愛佢就要接受佢

利申跟港女學

我都知一大班人好難有機會俾佢兩個獨處，但個心點都係唔舒服

佢定肯定晚晚都做，所以唔洗胡思亂想估。

其實你想我哋點答
同你講會扑嘢 你又話好信佢 佢唔會咁做
咁同你講佢哋無嘢 只係純友誼 你又有疑心
你想點呀

原來係覺得唔公平，咁計較妳都係唔好拍拖喇

你依家唯有等佢返黎先同佢講清楚你好介意
仲要同佢講唔出發前講因為唔想搞到佢同班fd個trip無哂mood
如果佢係愛你就一定識做
返黎都繼續同fd keep contact 咁你揾個另一個愛你尊重你嘅男友啦

男同女心態唔同

男嘅會同鍾意嘅講大話

女嘅會同唔鍾意嘅講大話

係出事就出事

唔關旅行事

自己改變心態

感情嘢要相信對方

絲打你明我 如果佢一早問下我先我都唔會唔俾佢去，起碼知佢有重視我感受

老實講
一ex左
女人仲絕情過男人
你驚咩鬼友誼波

因為我真係覺得佢唔會咁做 我想知係咪真係自己小器同埋點先可以唔介意，或者你當我叫春囉

我冇咁既意思 我只係想講我冇呢d經驗所以理解唔到 想上黎問下其他人點睇咋

炮友黎姐，放心啦你
佢唔搵炮友練下，點同你做得更長時間
岩唔岩先

分手

呢個post綠撚過森林

你自己醒醒定定

其實都想同佢傾下 但唔通叫佢唔見班frd咩 ，我知佢好重視班朋友
佢平時對我好好，相處都好開心

咁都唔分手

我唔驚友誼波 可能係怕相處咁多日佢會對個ex有返感覺

咁多年朋友 實成班幫手做埋媒人添啦 見證住佢2個一齊又分開 又熟過你 諗唔到有咩理由唔幫手撮合佢兩個囉

我又覺得佢唔會綠你嘅，但真係要同佢講番你唔開心。
如果講完佢話番你轉頭，呢啲男人唔要好過。

但都要比佢知道你感受
兩個人一齊溝通好重要
呢啲野好易引起誤會
或者叫佢掉轉咁諗
如果你同ex仲有聯絡 去旅行 佢會點諗

先發制人

買一盒 分一半 叫佢唔好咁傷身

再同佢講 你用幾多個 我就用幾多個

有你咪當送走人囉
咁易變心既
唔要都罷

飛得條賤鳩

絲打 真心以為自己開po
唔同既係我男友唔係下星期去,如果唔係真係以為係同一個人...

大家唔好叫我分手 我真係未遇過咁夾既人，一齊咁耐都冇嘈過交，佢平時對我都好好

但佢d朋友都知佢拍緊拖架

帽事囉

咁你咪忍落去

認真答樓主，一定冇事

講就輕鬆，鍾意一個人其實點都會介意 如果係女人同ex去旅行，就算一班人一齊去都實比人屌到上天

睇黎真係要傾下 係咪等佢去完先傾會比較好

結婚都可以離啦

同佢講：咁我跟埋一齊去，既然都一大班人，多我一個都冇所謂
你睇下佢有咩反應

好老實講，比著我有咁嘅機會同ex去旅行，都真係會執返幾劑先囉，利申藍絲。

係無feel嘅，莫講話旅行，平時連見都唔會想見到佢。

夜晚排隊沖涼既時候，一定借d耳兩個一齊入去一齊沖，之後響裡面

咁都想忍

佢好似真係對呢d野冇咩所謂 同埋佢都知我唔會同ex聯絡
但用咩方式講會比較好，好怕佢知我介意之後，以後見班frd都唔會同我講

緊係去之前傾啦
最好去旅行個時都要日日FaceTime呀

一大班人
咁你可以開盤賭埋會幾多p

絲打 咁你有冇同佢講話介意

綠蔭裡 草坡上 讓我胸襟一再展
拋開了 心底倦 讓我走向大自然

帽事既

咁你同我去旅行咪打個和囉，super

去旅行梗係係酒店個大窗台執番幾劑無套中出先

我忍緊架啦 係想睇下有冇好d既解決辦法

我都說服緊自己一大班人去其實好平常 但真係想像唔到到時係點

我嗰陣都有講笑咁講，但佢好認真咁話，咁趕你拎到假咩，同埋機票visa你都搞唔切啦

幫你修正左少少字眼
我都學滿師

日日facetime會唔會俾佢班frd覺得我管住佢咁,

一定瘋狂扑野
天雷勾動地火

綠綠無窮～

呢位ching就心水清lah

冇...佢講既時候仲要係輕輕帶過，我都唔識俾反應

佢緊係認真啦，認真驚你會去 你試下同佢講拎到假，買到機票搞到visa睇下有咩反應

你話佢淨係兩條友去就話啫

200 去n日 扑2n次

帽事既

3次？咁你贏硬
兩日一夜都唔只三次啦

你都一齊去件事係咪會解決左

同佢一間房

心唔舒服係正常你亦唔係小氣
但係你都應該坦白同佢講
你覺得唔舒服不過唔會阻止佢去旅行
希望佢下次同ex有咩接觸要預先同你講
係trip入面都希望佢定期報到下等你安心
如果你好聲好氣咁同佢講
佢都發爛炸同唔肯滿足你
咁絲打你早走早著 日後一定會更多衝突
你係咁忍落去遲早頂唔順

比我會另外book多間酒店1,2晚去扑嘢。

或者叫佢帶埋你出席朋友聚會

咁係咪同房？

你又知一班人去 呃你炸ON9

插到反皮

拿，咪話我唔教你啦，最好咩都唔好理，由佢去
如果唔係講多兩講就你俾左機會個ex
到時就你變ex

我係你會同佢傾下，但重點會放喺佢冇早啲講個ex有份旅行嗰度
一定唔會阻止佢哋成班朋友來往，去旅行都可以，但咁遲先講會令人覺得之前係想隱瞞

如果係驚我嬲/覺得唔需要講，咁就話返佢知早啲講好啲，講返自己感受
但如果佢個反應係支吾以對你就知咩事啦

真係好介意佢哋有來往嘅話，可以話佢知自己圈子入面冇乜機會接觸ex，所以未必好了解 (你自己執下用詞)，唔好問佢咩心態喇，未必識答你
你之後留意佢有冇處理得好啲，有嘅話都值得欣賞

如果係咁我覺得會一早同樓主講啦，點解要收收埋埋

乜野事呀 會唔會真係有女人接受到自己個男朋友同個ex去旅行呀？就算同異性朋友都未必接受到啦 仲有如果佢係愛你嘅 唔會呢個時候先嚟同你講佢個ex都去囉

分手
其實一知個ex會去
就唔應該去
一大班fd，少佢一個又點

咁你諗住點

同我一齊

認真，不如你坦白同佢講你既內心掙札，佢去你個心唔舒服好不安，但你唔畀佢去又覺得自己專制霸道咁，你自己都好無奈唔知點做好
佢錫你、會顧及你感受既，就算佢照去都好，都會做返d野令你安心，同埋都應該傾傾下次有同樣情況，點處理會大家都開心
但如果佢聽完都無動於衷，咁不如搵過個個算啦，呢個已經係你地夾唔到既一個地方

一大班人唔代表啲咩，同埋如果佢地一班都係fd，可能你條仔出軌返佢ex，嗰班人都會包庇你條仔

咁岩呀我男友都就黎同個ex去1個月旅行，話之前未散時買左機票唔去好晒禾
屌佢老母同條女個老母

但我又唔識佢d frd,特登跟埋去又係奇怪既

所以我都冇唔俾佢去 係個心唔舒服

你依家知點解唔一早同你講ex會去

去唔到啦咁趕

放心 一定會搞 當sp 可能你條仔想當條女sp
而條女仲想搵返條仔用個閪留人
太多依類case 希望樓豬唔係

去成個月咁耐 話無野都無人信

大下佢睇下咩反應姐，一聽到就發脾氣既話
就大家知咩事啦

佢咁遲先講就一定去硬個旅行
你而家話佢知你介意佢個ex有份去嘅
佢在乎你就會玩得收斂啲
可能打多幾個電話俾你
避免同ex有咁多接觸
等你有翻啲安全感
扮曬大方咁望住佢同ex玩得咁開心
自己咪仲傷心 呷醋好正常姐

絲打你明我
你既方法幾好 佢平時脾氣都好好 好就我 我諗佢都會肯聽我講 唔該晒絲打

係 如果知佢地以前好好 或者分開係和平咁分 做fd 唔多唔少都會支持佢地復合 唔好問點解
總之坐又會安排到佢地一齊坐咁

個要求其實幾大方
交帶聲聚會有邊個好正常咋喎

咁遲先講實去硬，點都有問題啦下話
咁大個人仲唔識同ex斷絕關係對現任負責任，真係好撚垃圾

班 fd 九成想拉番佢地兩個，一定勁多機會俾佢兩個獨處

你男友一係有問題，一係 on 直唔識推，你覺得係邊樣？

佢一直都冇問過我一唔一齊出席 可能怕尷尬

呢啲考驗其實人生一定會預到。

坦白同佢講你個心會唔舒服，但唔好發晒爛咁話介意。
佢著緊你嘅就會避忌下。
唔緊你嘅，你只好接受或分開找一個更著緊你的。

點樣處理，好睇你地幾多歲，經歷有幾多，能為對方做幾多...

我諗唔係既..

佢唔會呃我架 同埋我有叫佢到時影相我睇架

岩呀我都唔信，1定舊情復熾

其實你已經好體諒佢 唔想因為ex冇左班friend
有呢種女仔做女朋友係好好
你男朋友唔識做唔識珍惜

你冇做錯
男人係應該識得避嫌
我之前個兄弟俾佢女朋友誤會出軌
就係因為同另一個女仔fd 去旅行訓同一間房
我知道佢哋咩都冇發生
但係我個人最憎人唔識避嫌
我表到明呢件事唔會幫佢

換轉係我女朋友同佢ex(雖然我係佢第一個)一齊去旅行
我都唔會接受到
換轉我係你
我就索性搵個男仔fd
叫佢扮邀請自己去旅行
再screenshot 淨係邀請你嗰部份斷對話問佢俾唔俾

如果過到呢關，你都努力熟下佢啲 fd... 融入他的生活

啫係啲仆街可以同時鐘意好多條女

你醒定啲

我就係唔想因為介意而影響到我地既感情 但控制唔到自己亂諗

好睇佢定力夠唔夠

唔得喎 絲打
你又唔知頭唔知路
佢嘅行程房嘅安排全部都唔知 連有咩人都係啱啱先知

攞返啲女朋友嘅威嚴出嚟啦
你同佢講你嘅原則係乜嘢
可能係每日報告行蹤/ 每幾個鐘搵你一次 / 又或者玩某啲活動嘅時候要預先通知
呢啲只係舉例嚟嘅啫 你同佢相處咁耐 我諗你會更加清楚點樣嘅方式係可以比到自由佢之餘你又可以有安全感 你可以參考下在自己調整下

一日未拍拖都俾自由對方吧，佢要再續前緣唔去旅行都可以，一切隨緣，是你的就是你，不是你的強求也沒有用

一日未結婚*

梗係喺佢去旅行之前同佢傾
你覺得唔開心係正常 一定要比佢知你嘅感受 如果我男朋友同ex去旅行 其實正常都會避忌吓喇

女人上嚟問有啲連登仔就話女人咁諗多餘 調返轉男人上嚟呻女朋友同ex去旅行一定比人屌到飛起

唔分手等帽左先分阿?

同埋好多連登仔嘅諗法好偏激 最緊要係你搵一個適合同舒服嘅方法 唔好咁易俾人影響 乜春野綠帽啊屌 仲要講到似層層咁樣嚇鳩你唔好信啊

男女都係甘，不喜歡人管，你唔管佢佢唔管你，甘先有最真實既相處體驗，先知可不可以適合結婚，成熟既人做成熟既事吧

係呀 你好撚小器呀戇鳩 想唔介意不如直接換過個男朋友啦 仲要A0嗰隻喎

一大班fd 邊有咁易扑野

如果你識佢啲fd 就問下佢地 你男朋友 同 佢ex 有冇獨處時間

唔洗擔心咁多 呢啲時候先睇到呢個男仔值唔值得同你行落去

唔好講同前度有聯絡

你手機入面收埋咗一張有佢嘅相，都嬲到仆街

夠膽死約出街食飯，都已經可以直接飛

佢仲鍾意前度，係一啲都唔出奇

作為一個男人，我係完全唔會想見到啲前度。
仲去旅行，佢真係癡撚咗線

絲打多謝你咁用心俾建議我
我一直冇同佢傾過呢個問題就係因為唔識點同佢講，怕表達得唔好，驚佢以為我會因為佢見班frd而唔開心，我會試下用你個方法架

係啦，好多連登仔毛都未出齊學人扮戀愛專家，自己無拖拍玩九人。

但我又諗 佢宜加起碼都有同我講 如果佢唔講我可能真係唔會知

我明白你會覺得唔開心嘅位係邊度
但講真 如果你男友同個ex係同一個圈子
你男友繼續同佢個ex相處好有可能只係為左唔好破壞圈子嘅和諧
依家又唔係得佢地兩個單獨去
同埋你男友唔想你一齊去其實都好正常
一大班本身熟嘅朋友 如果有人帶左另一半
好多時候都會就住就住
驚講嘅野悶親你 始終你無佢地嘅回憶
記住 係去旅行 唔係普通既聚會
帶埋另一半去 處理得唔好 好多時候都會搞到一大班玩得無咁盡興 始終多左個「局外人」
所以你都要企一企係你男友既角度去諗

一大班人我都仲可以接受既 係怕佢地有機會獨處，始終係鍾意過既人，真係唔會諗返起以前一齊既野咩
我都覺得佢冇預先同我講係真係做得唔好既

計到咁趕先同你講 絲打睇路 同你再夾都有可能係player

但佢地都已經做緊野，我都明好難得先約到一班人去旅行既

巴打，你應該同你男朋友傾下
分分鐘可能佢班朋友仲未知
人前人後仲扮緊情侶，大家都唔想無左班friends

絲打多謝你既建議
如果我嗰陣識咁同佢講就好 呢個真係一直都係我地之間既問題，係我一直唔識面對，同埋平時都唔太識表達自己感受，我一陣會試下同佢傾

我都有諗過呢個可能性 所以先愈諗愈唔舒服

絲打 原來你都係咁
佢地係咪散咗冇幾耐？

其實係一班人你都冇得阻止佢地成堆繼續聯絡
佢冇理由放棄成班朋友架
呢方面盡量睇開啲，要走嘅同學同事都日對夜對都會日久生情啦

另一方面點處理呢個問題
去旅行前直接講你嘅諗法，你介意etc
今次你唔會阻到佢去
不過講清楚下次會接觸到ex要同你講聲
如果咁都覺得你小器就收佢皮啦
好嘅男朋友係會諗點樣令你冇咁擔心而唔係鬧返你轉頭

長遠黎講試下融入佢班fd，出席下飯局咁
一來宣示下主權，二來feel下佢班fd對你咩感覺
三來睇下你男朋友同ex有冇交流，feel下佢地咩關係

我本身都冇諗過呢個可能性 但你又好似講得幾岩

點解咁多人話一定會搞 真係咁易有機會搞咩
同埋當初係佢ex話要分手

係呀屌！諗起都嬲呀去瑞士呀喇去英國呀喇！屌

你都岩 但佢平時都唔會發脾氣 呢招唔知對佢有冇用

你喺child登問係咁架啦

仲要ex話分手
你男友一定唔撚捨得

2個人去同一班人去差好遠
2個人話冇扑邊個信

係 平時已經扮冇野 但今次都扮大方真係好辛苦
同埋你講得岩，只要佢到時多d話我聽做緊咩既話，真係會安心好多，一陣會試下同佢傾

我就係驚咁
搭飛機搭車都有機會一齊坐，夜晚又可能會一班人係房玩

咁大單野都要忍住唔同佢嘈
都仲好意思用 '從來都冇鬧過交'黎帶出你地感情好好
係咪你驚鬧交會影響感情先成日咩都忍佢就佢榨

其實係好大件事嘅時候爆下係好事
都係一種溝通
如果唔係 佢點知你咁介意
佢依家仲要覺得你唔介意
以後一定陸續有黎

其實傾完佢唔多唔少會有呢個諗法，你係避免唔到
但如果佢係體諒你嘅就會明白，之後就識避忌

始終介意係人之常情，唔好覺得自己係錯先，佢的確處理得唔好，冇俾到足夠安全感你，而你就有責任話返俾佢知

相處一段時間，你應該知佢係咩人，呢啲關口處理得好嘅話感情會更好，加油

咁啱同房,又咁啱同床,又咁啱床邊有套, 又咁啱用埋啫, 帽事嘅

我用男人角度解下
如果幾個人大房，都難搞到，老尷人多。
but 單人/ 雙人就........

醉左d, 女方閪痕，要回味話咁易。
ex to sp 過程好簡單
因為大家都扑過幾十萬次
知道大家唔會有防範，無晒道德底線。
上床一撩起手錫唔洗估估下
尻痕一嘴就直落渣波抽插中出。

面都唔洗紅跟本

其實站喺你男朋友立場都好難搞
係唔想見到個ex都好
都無理由為左佢而放棄同班咁熟嘅fd聚/旅行架
講緊咁做到基本上同成班fd斷絕來往咁滯

至於會唔會對個ex仲有咩諗法
我覺得你之所以係現任而佢係ex就係因為佢已經過左去
佢當初係因為愛你愛到可以忘記左個ex
定係純粹搵水抱先同你一齊你咁耐以黎feel到架

當初佢做法都唔夠成熟
無提前話你知個ex會去無顧到你感受
所以提前叫佢交帶多啲影多啲相啊
同埋每日facetime次加返啲安全感都好
溝通下啦 你唔開心係要俾佢知架
收收埋埋對你對佢對成段關係都唔健康

點解要care佢朋友點諗？
佢係你男朋友 佢識做既話更應該要主動FaceTime你等你安心
我有時比我男朋友出去同fd飲酒
就算我冇要求 我男朋友都會自己主動打比我話：宜家走啦，返到屋企再FaceTime我
你試下你有呢個要求你男朋友會有咩反應
更何況佢要去旅行咁多日冇得見 FaceTime下好正常

如果佢唔用呢

下星期情人節

因為佢平時都唔係特別有交帶，只係我唔太介意，所以佢通常都係當日先會同我講約咗人，突然要求既話佢會唔會覺得我變咗

屌不要再說了 兩個人1間房呀屌屌屌

咁我都明有共同朋友係難斷絕d既 唔好咁話佢 佢平時好好架

點解咁講 巴打介唔介意講多少少

係咪低能 快啲分手啦

一班人去旅行啫
諗咁多做乜
要溝女係香港都得
想繼續一齊就唔好再懷疑佢

其實係樓主自己唔信「會冇事發生」嘅問題
已經唔關佢地會唔會去旅行發生咩事 eg 帽
你信得過佢 佢同你講佢ex會去 你根本連感受都唔會有
不如散囉～

講佢知你點諗就得
之後點做佢咁大個人識諗
如果都係咁既話
早啲分手搵過個算啦

負評是俾你男友的

從來未試過帶你去朋友聚會？
我諗你好好同男朋友表達下你都想join
希望下次可以一齊去旅行
當然你見佢d fd個時唔好西面 就算對住佢ex都要笑臉迎人

我都係咪
個初戀係BF青梅竹馬friend，puppy love個D
一大班小學同學，所以仲好friend，話唔介意就假
不過成日提住一陣推動咗個發展咪死

所以都係佢有佢玩，你就都搵D男仔friend玩，真心你個心理會平衡好多，佢做乜你咪做乜

點會無野呀
我同女朋友就係一班人去旅行之後先開始

我都有咁諗過 但班frd知佢兩個分咗手咁耐，而佢又拍緊拖 唔係會避忌下架咩
我覺得佢係戇直既 同埋我都明一班frd係好難得先約到一齊去旅行

你個時唔係單身？

但去旅行前有無女先

傻豬來嘅

又唔會嘅，咁始終佢愛你嘅話會照顧埋你感受嘅，
同埋咁係之前察覺唔到個問題姐，你依家察覺到咪依家同佢講囉，拿，咁你問心，之後再發生一樣嘅事，你頂唔頂得順先

係，既然唔信又要亂諗野
分手算啦

1盒3個分唔到一半喎

去旅行點都有啲野會發生 你估佢地返到酒店去到夜晚唔會一齊玩咩

樓主大方D 啦，人地都一大班朋友去。

佢有心唔同你講，直頭唔比你知都得。

我地20頭 可能一直未遇過呢d問題所以唔太識處理
雖然佢一直對我好好，但其實我都好怕發現原來我係佢心入面唔夠重要，但你講得岩，兩個人一齊就有各種問題去面對，有d野總要去解決或者接受

佢班豬朋狗友一定借機會撮合番佢地，分分鐘安排佢兩個一間房 佢地識得耐過你，連你乜水乜樣都未必知啦

好明白你既感受:(
我男朋友都係同個ex同一個圈子，同埋都係和平分手，都係個ex提出，仲要佢既ex宜家係單身:(。
雖然我本身都係同我既ex係同一個圈子，但我都完全cut哂contact，所以有時都會想佢做得好啲，但我明佢呢班朋友係好重要既...
你忍到咁耐已經好叻，我男朋友平時去有ex既聚會或者一齊飲酒，我都已經會自己唔開心。
想像唔到佢地去旅行會點...
同佢傾下啦！加油！

咪臭係

一言驚醒洛克人

咁都冇乜理由唔俾佢去既
佢平時都好珍惜我 有話我好好架 佢都係未遇過呢d情況所以先唔識點可以令我安心d

唔岩聽geh說話你想唔想聽？
。
。
。
。
。

on9都知係連登問依de問題得一個答案架啦

當初係個女仔話分手先，你條仔只係被動角色，今次去旅行仲唔獻殷勤，話唔定重燃愛火 仲有班朋友幫手，個個都識做啦

晚晚都扑到啪啪聲，旅行完返嚟就會同你講「我發現我地唔係咁夾」然後同你分手。。

你兄弟又真係太過份 同異性同房真係好難接受
但真係好少人好似你咁理性，因為多數都係會幫返自己frd
但你既意思係即係試佢？如果佢真係以為我同個男仔frd有野咁話咁點算

你估佢淨係對你一個好咩
黑心講句，佢去旅行對佢ex 分分鐘體貼過對你！

又要上黎問
講完會扑又話佢地唔會
屌你老母

你岩 起碼自己會安心d

點解咁講 佢嗰時係分咗手一段時間先同我一齊架

就算冇嘢都唔應該去啦 唔識尊重自己女朋友？
一係去一係分手 最多機票酒店你俾返佢/一人一半
或者你買埋機票去埋一份
你哩個時候選擇唔出聲 就算有冇帽到你都係覺有嘢
女仔冇安全感好辛苦 講清楚 如果佢係仲放唔低就祝佢幸福
如果仲想繼續一齊就斷聯絡 對另一半嘅基本尊重嚟

原來都有唔少人男朋友個ex喺同一個好熟嘅圈子度
頓時覺得無咁灰
我男朋友都係遲啲同一大班fd去旅行
入面包括佢嘅初戀Ex
佢好早就同咗我講㗎喇
不過個心都係會唔舒服
無㗎 呢啲嘢只能硬食

樓上講嗰啲傾其實全部都解決唔到問題
係唔舒服就唔舒服
要舒服得一個做法 就係佢哋斷絕聯絡
但無可能㗎嘛
佢如果真係因爲你而斷咗友誼對你就會有刺
所以只可以接受
可以表達唔開心 但過咗火位就變咗我哋錯

唯有安慰自己
佢係要出軌點都會出軌
到發現佢出軌 咪分手囉
佢心入面係要有ex 你都吹佢唔脹
佢有佢嘅人生
唔好再諗喇
諗嚟盞傷心

咁我平時真係好少管佢 覺得大家講個信字，太管住佢反而會影響段關係
但你講得岩 唔同佢講自己既原則既話，佢只會一直都唔知點令我安心d
唔該絲打先

我一直都係咁諗 但始終好難好理性 所以先自己唔開心

有得扑緊係扑 你話咩心態，條女就應該想繼續俾佢屌
樓主搵返條仔俾帽佢戴啦

真係好on9
咁你都忍到
你條件好差定你條仔條件好好？

直接同佢講啦 千祈唔好發脾氣咁講
話佢知你知佢ex去 你會擔心 唔知你地會做d咩
佢係愛你既 就會做野比安全你
記住男人係受軟唔受硬

俾得佢去，就要預左帽硬，唔好心存僥幸

你條仔有咩咁好？
好靚仔？好有錢？扑野技巧好好？定特別有才華？值得你個頭綠住都要同佢一齊？

都係既 如果唔係等佢去完旅行返黎嗰段時間一定好難捱
啫係絲打你都係會介意 ？
我都想知男仔係點諗既 但估唔到都咁多人話會帽

又唔係單獨去旅行

其實你唔洗擔心咁遠
可能人地去完復合左就冇你既事了

絲打多謝你用咁多時間覆咗我咁多次
我見咁多都話帽事本身真係驚驚地 但我信佢既

我明 因為我都唔太鍾意俾人管 平時都唔會管佢，但今次會同佢傾下

我都唔係介意佢有ex

多謝你 見你咁講係安心返少少
咁介唔介意講下你之後係用咩心態同ex相處，會唔會好尷尬咁

條仔情人節都同ex過
樓主都係俾返條仔人啦

睇佢到時反應
如果佢真係嬲嘅
你咪覆返佢”咁你知我嬲咩未？”
有冇咁啱得咁橋
佢同ex去旅行
而你又咁啱有男仔邀請你去旅行
你到時screenshot 返一開始叫個男仔fd扮邀請你去旅行嗰段，show埋時間嗰啲

如果佢冇乜反應
佢都唔再可以係你男朋友

到最後都係睇你條仔咩為人架啫
我同ex都有一大班mutual frds 成班都會出黎食飯同玩
但同ex就唔會有d咩點對點既交流 只係當佢係one of the person in the group咁 冇咩感覺

唔同ex聯絡係對現任嘅尊重

你去出軌 心理應該平衡D

你咁撚柒架。
做人留一線，日後可一戰。 未聽過咩

掟煲唔掟蓋 友誼波又得 sp又得 返撻又得
你唯一破解到呢個局既辦法就係做佢前度

一定介意 但我冇話你男朋友一定會帽呀
但你哋真係要傾 你連住宿安排都唔知就真係唔太好 如果佢哋一大班人住villa或者成班人book大房一齊訓ln 真係見過有五、六個男女friend訓一間房
另外你叫男朋友影相係咪一定代表冇事發生呢？佢哋一大班friend應該都識咗好耐感情幾好 如果要包庇真係話咁易 youtube都有啲片係情侶打比大家嘅朋友問知唔知另一半喺邊 結果全部friend都講大話話自己同緊佢一齊 講到好1999

班友激到樓主扎扎跳

一大班人去實有影相啦
俾人tag完，又簽下到嗰啲，根本瞞唔住
真係唔心虛會臨出發先自爆咩？

就係怕太早講，俾樓主阻住曬去唔成
依家木已成舟再黎坦白
如果樓主唔俾佢去，就變左掃興、唔識大體、小器、唔信任男朋友、唔當男朋友啲錢係錢

俾男友咁樣擺上枱仲係咁幫佢講好說話
真心覺得樓主蠢過隻豬

兩個都有點撚用下體諗野
含下含下就一戰嫁啦

比番條仔人啦

相呢d我唔太介意既 始終係回憶黎
單獨見面就當然接受唔到
我識佢嗰陣佢已經冇再掛住ex架啦
但如果係和平分手又一大班人呢，巴打你都係接受唔到？

有冇片 想睇

我反而諗你點會覺得自己小器？
你會唔會關心街邊個阿伯同唔同ex去旅行？
同埋係自己最親密既人面前都要收收埋埋 隱藏本性
咁樣屈住你會開心咩？

「你咁鍾意同ex去旅行，不如我做你ex ？」

絲打多謝你明我
其實我都明 所以都唔想佢為咗我而唔再見班朋友
同埋都明一班朋友可以一齊去旅行係好難得，我都唔會想介入
宜加唯有試下同佢溝通下，話佢知我既感受

我就冇你咁大方 成班人我都接受唔到 仲有一定有機會獨處囉 其實佢唔一早同你講 已經係有啲野 我只能祝你好運呀真係

呢條撚樣第時一定會得寸進尺 希望樓主分手

多謝絲打提醒先
但以我所知佢唔係咁既人黎

散左扑下野好閒架咋 睇開d啦

傻豬嚟，去完旅行你都變ex喇，諗咁多做乜?

我都諗緊,佢岩岩仲sd咗個po過黎問係咪我開po

你應該打錯字 我絲黎
但佢地都分開咗咁耐，同埋佢d frd都知佢拍緊拖架

唔係你接唔接受到嘅問題！
個男人係愛你嘅話，根本唔洗你面對呢d問題。令你有安全感、覺得安心，都係作為男朋友嘅責任嚟！分咗手仲keep 住聯絡，我會覺得佢冇重視段感情
同埋，宜家你男朋友成世人得𠴱堆friend咩？ 平時食飯join下咪算，成堆人出去旅行仲要撞正情人節就應該要避諱下。

竟然0負皮

你講得好有道理 睇黎真係要識下佢d frd,起碼可以知多d個情況
我覺得佢唔會鬧我既 係怕佢驚我唔開心 之後出席聚會都唔同我講
不過決定咗會同佢傾下架啦，好多巴絲都講得好岩，溝通真係好重要
多謝你點醒咗我，其實一個人如果真係要變心，對方可以係同事同學朋友，可能我真係太介意ex呢個身份

攞咗 consent 先去就同講法，不過樓主男友唔係，一開始就古惑緊

咁有冇同佢傾過話到時分開玩得唔得？如果佢兩個單獨玩成個月真係好難唔介意...

因為真係唔知點好 好彩都有好多有用既建議

根本就係 唔好話咩男仔唔care呢啲 根本就係一早身有屎 咩叫成班人一齊就唔會扑野 想扑幾時都有得扑邊到都有得扑

我都唔知佢點諗 同埋男人係咪普遍都會間唔中諗返起前度 佢地仲要有機會接觸

一條J 兩份用

男友係離開香港解唔通先同樓主講。
如果依家係樓主同家人去北韓旅遊，佢日日去 ex 屋企過夜樓主都唔會知

多謝絲打你鬧醒我
平時真係唔鍾意同人有衝突
我一直以為佢應該知我會介意 係呢個問題上我都有責任

邊有可能和平分手
一定有一邊提出先
你個case明顯女方提出
你條仔肯定仲有扑佢嘅慾望

分手啦
同我一齊
我無ex

我會即刻分

一個女仔太多呢啲回憶，又點會真心真意愛你一個

係佢唔岩啦
不過你又可以點

絲打你真係好識俾意見人 同埋多謝你安慰我
你講得岩 其實佢點諗我係控制唔到 但起碼俾佢知我係點諗同埋都俾機會大家令段關係變得更好

利申唔係打手 其實係台灣youtuber玩先但唔記得咗叫咩名

佢講都唔會信啦##ln
佢中意啦個1個月自己出多啲街分散下注意力嚕

但係咁多人都唔會有機會俾佢地兩個單獨同房架嘛

超，仲以為得佢兩個

咁都忍到？
有fd 同ex 散之前買咗機票去日本
散咗之後 就算無男朋友 都自動波唔去啦

忍唔撚到架
睇開啲，隨時預備分手嚕

跟100一日3次以上

巴打多謝你企係佢既角度同我分析
睇完你打既野都諗通咗少少，當初我的確覺得佢係放低咗ex先同我開始，佢一直有幾愛我我都感受到
同埋多謝你俾既建議，佢咁做既話我真係會安心好多，佢平時都叫我有咩都要同佢講，但可能呢件事上面我一直唔想顯得太唔大體，但宜加諗通咗好多啦，連登有愛

人地真心答緊你

借的耳炸病。 遲d 出發/ 早d 番酒店。

可能唔想佢係d朋友面前冇面
我宜加先終於知點令段關係更健康 佢係一直都唔太識氹人嗰種 咁我就更加要多d表達俾佢知我想點
多謝你
多謝你咁有耐性俾建議我，你同你男朋友一定好幸福，祝你地一直幸福落去

絲打呢個真係要同佢傾傾 真係非去不可？

我信佢 但始終介意佢同ex有接觸
就係唔想散先上黎問 宜加會試下同佢溝通

我會架啦
好多巴絲都講得岩，佢之後點做都唔係我可以決定到，但起碼要俾佢知我點諗，多謝你既建議先

未啊 同埋我個人都慢熱 所以冇主動要求過
睇黎真係要係呢方面努力下，融入下佢既圈子，笑既話我應該冇咩問題 係比較少野講

你呢啲人最麻煩 自己懷疑又上黎問 咁多巴打叫你醒醒定定你又係度幫你男朋友講說話 講咩都可以搏

出街點夠 起碼去個長洲先喇 不過要同一大班fd喎

係呢絲打 特別係知道佢地一齊既時間都唔短，有好多回憶
你真係睇得好開 係咪習慣就好

一班人真係會有好多回憶既 祝你地幸福

你岩 再係咁既話一定會好辛苦
我同佢講咗架啦 等緊佢覆
絲打你真係好好 忍唔住又想同你講多謝

有時真係好撚開心睇到e 家d 人咁撚開放，最後永遠都係傷心好撚爽，你自己諗下同人一齊有幾了解同爽快？點解你連佢同ex 去旅行呢d 底線都唔知就一齊？咁抵你死la, 咁佢遲d叫雞sp 要你3p 你又上黎開po? 咪撚學人拍拖la, 你自己都係玩就咪咁多嗲

但都分咗手咁耐啦
我同佢講咗我擔心d咩架啦 佢應該會識避忌既

我有諗過呢個可能性 真係會寧願一世唔知

兩個人溝通好重要架
我同ex係完全唔會傾電話 我試過同佢傾
點知ex都係hea應/唔答 趕收線咁款
但我同現任就會晚晚FaceTime

你試下同你男朋友要求下
有多啲溝通係一件好事

絲打 真係好多人都有呢個情況
佢ex宜加都係單身
你一定好愛你男朋友，咁顧佢感受又為佢著想
多謝你先，岩岩whatsapp咗佢架啦 今晚等佢做完野會好好傾下
你都要同男朋友傾多d呀 大家一齊加油

傻豬黎
佢真係覺得同ex去旅行無野
點解要到最後一刻
到你實請唔到假
申請唔到visa
先同你講？
你覺得無野未無野
兩條肉蟲響床度你都可以覺得無野架

旅行q

佢係情人節之後先出發架

尼個係未知數（x)
要視乎去幾多日再開盤

哈哈 你唔明呀？

我信佢既 同埋都過咗咁耐
但都係做定最壞打算啦

咁你點回應啊？

係喎 計好哂
其實好撚鬼 情人節同fd 去旅行？？ 下
都唔陪樓主

我一齊去就冇可能架啦 同埋都唔想掃佢興
我本身都係諗住忍下就算 但你講得岩 冇安全感係好辛苦 佢未出發我已經係咁亂諗
睇完咁多人既意見已經決定會同佢傾下
希望會搵到一個大家都接受到既辦法

唔會個個男人都係咁諗 同埋如果真係冇野 樓主真係咁信自己男朋友就唔會出嚟開po啦 傾嚟有乜用先 傾完講到有幾愛你 佢最後都照去個trip嘅 樓主係咪真係又唔會亂諗先

原來絲打你都係咁
姐係你有同男朋友傾過個問題，但都係唔舒服 ？
其實我都覺得最好就佢地唔再聯絡 不過知真係冇可能 亦唔想佢為我放棄班朋友
愈愛一個人就愈容易介意 你可以諗通已經好叻了 一齊加油

如果係一大班朋友本身係已經識又friend 真係冇咩好介意

咁都忍得 屎都食得
點解可以認為係小事? 想問咁都係小事 乜野事先係大事? 比著我實屌到佢反艇
淨係問佢點解唔早啲講都問到佢口啞啞啦
驚嬲? 乜臨去前講就唔會嬲?
其實咪姐係想逼你畀佢去
你唔畀佢去=小氣
明知你會介意都只係知會下你

根本無畀機會同時間你地溝通處理方法

結論 就算佢唔係想反撻前度 佢今次個決定都幾唔尊重你
同埋你今次畀得佢地一齊去旅行 就要預左以後任何群體活動 都要接受佢兩個喺同場合出現
自己諗下啦

我覺得佢好好 我就正常 同佢一齊之前都有人追既

咁大方呀
通常都蝕底

出發前一晚，同佢扑番10q8q先，等佢腳仔軟

我都決定今晚會同佢傾下架啦 會同佢講我點解唔開心，擔心d咩
多謝你既建議先

間唔中想搵舊菜取下暖又要話你知？🤔
咁打個友誼波又駛唔駛知會你啊？

有時鍾意一個人好難咁理性，我信佢既，但都多謝你既提醒

知道ex去,尊重現任既就唔應該去啦

佢係情人節後先出發架

咁樓主都忍到，唔即時分手。你都犀鳩利

唔俾佢見ex，佢會屌返你唔尊重佢

唔識避嫌都係想屌閪/比閪人屌架啦 無咩好諗

樓主識唔識佢其他朋友呀？
例如佢有冇其他女仔friend都會一齊去旅行？
女仔同女仔應該易話為啲……啩
試下收風睇下條仔同個ex係點相處
一知道佢哋有親密接觸就分手啦

友誼波都唔驚 扑得野要有返feel有幾難

其實無話邊個先啱嘅
大家都唔係樓主男朋友
都講唔定佢真實諗法到底係點
都係自己代入返個角色發表意見啫

樓主就咁睇其實似係對男朋友有信心
但自己無咩安全感先咁不安
所以先建議樓主同男朋友傾下睇下點樣可以加強返啲安全感，唔好亂諗野
因為衰啲講句樓主點亂諗都改變唔到事實
佢係要出軌就會出，唔會就唔會
根本同樓主諗咩野都無關係

所以重點都係安全感嘅問題
樓主要有個自己同另一半都安心嘅相處方法
而呢樣野唔溝通自己鑽牛角尖係無意思嘅

直接同佢講你吾鍾意 好簡單

痴線 睇字都覺得嬲到癲

呢個方法都可以一試
佢平時都好少呷醋 唔知係咪覺得我一定走唔甩
我都想知如果係呢個情況既話佢會唔會著緊d 多謝巴打你先

咁將心比己架姐 都冇人想自己既現任仲同ex有聯絡

咁佢咁次係叫做同你單聲定係問你意見先
單聲你咪是但搵條仔示威吓囉

係喎一大班人好有可能會租間屋住
真係宜加先發覺自己咩都唔知 愈諗愈亂
個心真係點都會唔舒服 希望今晚傾完會好d
你講嗰條片我都有睇過 都覺得就算個朋友錯都好，做frd既一定會包庇咗先

多d人發表意見都好既

我都係企係佢角度諗姐 我唔否認佢係想去個旅行既
點都好啦 多謝你俾意見我 我會做好最壞打算

其實傾完都無乜用 點都有d刺，根本唔會知成個旅程做左乜

朋友黎姐
你唔係連朋友都唔俾見下話

利申 跟港女學，本身唔認同

你講到佢咁，同埋又係你提出分手，點解之後都仲會扑既 係對佢仲有感覺定點

無出聲，佢都決定左可以講咩

因為佢好似覺得冇咩問題咁 又完全冇問我會唔會介意/唔開心
你講得岩 成日收收埋埋真係好辛苦 今次真係要改變 所以決定今晚同佢傾下

你係雞黎咋

一大班就冇乜大問題 單獨去先易出事

如果我真係大方就唔洗搞到自己咁唔開心
一諗起佢地有機會相處個心就好痛 我會做定最壞打算架啦

其實有乜問題
成熟少少啦
你講到和平分手仲有聯絡，要扑係香港都可以啦
一係你唔好比佢地聯絡
比多少少信任啦
如果條仔係咁樣走左去，要唔要都罷
仲可以早啲認清一個人

但始終一齊過 唔會諗返起以前既回憶架咩
希望我男朋友都同你一樣係咁諗

由得佢去 佢如果去完想食回頭草咪食囉 一個男人咁冇定力留黎做咩？

借呢個機會同佢傾下啦絲打，我今晚都會同佢傾，加油

多謝你提醒先 我會試下同佢溝通咗先

佢地平時私底下冇聯絡架
以我所知真係得嗰堆frd 所以我都唔知點好
佢會陪我過情人節既 睇下今晚同佢傾成點先

咁佢呢樣真係唔抵幫既

正常人都會避忌下
我又係同個ex有一堆共同朋友，女朋友話唔鐘意我同ex係同一個whatsapp group，我都quit哂佢

去旅行夜晚飲左酒或者興奮起上黎扑左都無人知 樓主諗清楚喇

佢要出軌平時都可以啦 我地平時見得都唔算密，所以佢唔講既話我真係唔會知
宜加係去旅行有機會俾佢地日對夜對，我個心先唔舒服

有食唔食

其中一方提出都可以和平架嘛
我已經接受咗呢個假設 唔好真係扑就得

我唔係介意佢有ex

巴打 你有你既道理 如果我可以有你咁理性就好

訓醒未啊樓主，係愛你會捨得你委屈咩
仲要咁遲先話你知，算吧啦有尊重過你咩
你扮大方?佢咪食住個勢上囉
不過睇你個款已經比你條仔掌控，冇嫁喇買定condom比男朋友仔希望佢望到個dom個陣仲會記得你啦

睇黎絲打你已經諗通咗 介意太多只會自己辛苦

反正都改變唔到，根本無力改變

咁係你蠢姐
你條仔咪精羅
隨時番轉頭又得 得左

我覺得一大班人出街入面有ex都算，一齊旅行真係over左，仲要先斬後奏，無哩專重
睇怕佢班fd都無放你在眼內
不如趁佢離港，你都搵定下一個啦，到佢返黎咪同佢講分手，時間岩岩好

真係冇諗過可以咁 但做定最壞打算架啦

好難講架喎
得閒ONS都死啦

我都知自己麻煩
咁有d建議真係有用既

可能真係了解唔夠 但都有其他好多價值觀，生活習慣係好相近
我地都係好認真架

咁認真就了解夠先開始 咪on9 實大把交嗌 岩岩開始緊係近

好幸福呀你 同岩既人一齊真係好重要
佢都成日話有咩都要同佢講 我今晚會同佢傾下架啦 溝通完個感覺應該會好d

可能佢唔記得講或者怕我唔開心掛
我都知我不斷幫佢搵藉口，都係傾向信佢既，係難免會亂諗

睇下今晚傾成點先 希望傾完會少d亂諗 同埋起碼俾佢知可以點令我安心d

你跟埋去囉
如果佢話唔好 即係身有屎啦

其他群體活動我都仲可以接受既 但去旅行真係
但唔通我聽到之後發脾氣佢就會唔去咩，嗰一刻完全係唔知講咩好
我都覺得佢一開始就要同我講 唯有今晚同佢傾下呢個問題

唉希望樓主你真係搵到解決方法啦

唔通唔大方就可以得償所願咩

我唔識佢d朋友 所以真係講個信字

因為我唔信佢會咁做

樣問題！

巴打講得好岩
我係真係冇咩安全感又會亂諗，但其實亂諗真係改變唔到任何野..所以我都決定唔再諗啦
一陣同佢傾，自己盡咗力就得，點都好，多謝巴打你既意見

咁你真係屎都食得架喎
旅行唔得其他得
咁過夜露營呢？去沙灘玩呢？即日來回大陸團呢？
拍拖拍到咁慷慨 你都幾唔話得
不過哩啲係你地既相處方式
你鍾意啦

btw,想講既係
你拍拖，連發個脾氣都要諗過度過，驚傷感情
段感情咁脆弱 唔會行得遠架喎

佢又真係淨係同我單聲既

都係想令自己個心舒服d姐

分享下自己做法
1平時都會講聲去邊，同fd出更加會講
2一大班朋友 有EX就冇我 有我就冇EX，除非個EX同我可以做到冇二人互動。
btw一大班(損友)識做既一定比房佢地扑野

冇唔俾呀 同埋唔係個個女仔都咁諗既

多謝你 知道仲有人係咁諗會放心返少少

咁知道佢地去旅行會日對夜對，個心情係會複雜d
不過你都岩 會做定最壞打算

公司有個人妻
前排先同ex 去旅行

你睇佢樣都唔知係咁撚淫

唔好再呃自己
男人無女人咁絕情
間中都會回味同個ex嘅美好時光
況且人在異地天容易動情
你一陣同男朋友講清楚
佢係愛你嘅，佢會識do

巴打真係好識企係女朋友角度諗 祝你地一直幸福
我傾向信佢既 但會做定最壞打算

咁鬼煩㗎跟佢去旅行咪得囉

點解你條仔唔叫埋你去

其實係咪正常都係咁

其實要出軌駛乜去旅行

咁佢呢樣真係做得唔夠好既 希望同佢傾完佢會有改變

真係唯有學習大方接受

大家都係女人，都好明白有啲女人真係好雞
完全係擘大隻腳等人地去屌
佢哋仲要係和平分手

如果係我嘅話我應該會同佢講話可唔可以唔去
因為我都唔想做一個專制嘅女朋友，但係你叫我接受你同你個ex一齊去旅行既話，你究竟有冇尊重過我

咁真係覺得冇必要同ex有聯絡，但佢一班人係難cut contact既
我會話佢知我有幾介意架啦 真係好愛佢 唔想分手

下星期我都單獨同我ex去旅行
係分手前訂落, 我同佢而家都係單身
我地係和平分手, 不過我已經放低咗
所以我可以話你知 我係唔會同佢搞野

不過有d野好難講, 環境氣氛
同埋plan行程果陣 佢都有意無意撩我搞野

D fd 會製造機會俾佢地獨處嫁啦

但點先算真係了解清楚
一齊咗一年左右 暫時除咗呢樣之外 其他方面都冇問題架

一定有路

絲打你都覆咗我好多次 多謝你
如果傾唔掂既話我諗都要重新考慮下段關係

咁相比起旅行 其他係冇咁介意既 因為相對上少d獨處既時間
同埋就算我唔俾佢去 唔通又會令段感情好d咩只可以同佢傾下點先可以令我安心d

我認我係自卑 怕發完脾氣對方就會覺得我唔夠好

你仲鍾意佢？

同意，mood到條女又比屌唔係唔屌呀
所以預備定分手啦 新1年新開始

有交帶真係會令人安心好多
咁你地做唔做到冇二人互動？
我有諗過呢個可能性 都只可以信佢

結咗婚都咁 但你又會咁清楚既

我都有聽過男人普遍都會諗返起ex
我都認我一直都逃避緊問題 一陣睇下佢咩反應先

曾經既上司
果陣佢做野幾夾,大家有時lunch食飯好傾下

班FD會輪流同我/佢出去玩，會同時出既我地可以冇二人互動，只會係其他人講野時搭爹先會有群體互動平時就斷聯既

係 如果佢地唔係和平分手我都唔會諗咁多
我一陣會同佢傾，都諗緊語氣強硬少少會唔會好d，俾佢知道我有幾介意

真心 如果到時佢撩你你都未必忍到啦 係咪

原來真係咁多人都係咁

我唔知佢ex係咩人 所以真係唯有信佢
不過都做定心理準備架啦 學絲打你話齋，到時分散下注意力

呢種模式幾理想 起碼另一半會安心好多

我預備同frd去個旅行，幾日都好，可能識到新仔呢
只能咁樣安慰自己

最接受唔到係先斬後奏
一係佢無諗過你感受
一係佢唔想理
咁就bye9bye喇

咁單身係少d顧慮既
btw你地咁都撞得返都算幾有緣

咁就岩啦 向前望呀絲打
有frd陪就更加唔會亂諗野

信果個都弱智...

今次唔扑 下次扑囉
反正你都咁易tum...

好認同
但之前冇同佢傾過呢個問題 就當佢真係唔識點處理
準備同佢傾下

如果真係咁既話點解仲要同我一齊

至少扑3次

一係直接講 你用唔用都好 你一去我就會用我果份

你太好人
其實問心嗰句，點會無諗過吖
佢又唔係無拍過拖
除非佢情商低，自我中心唔識將心比己
否則一定知一定諗過，係想唔想面對，同埋肯唔肯做姐
不過咪傾下囉，如果肯顧返你感受咪當感情必經嘅磨合過程

貪你夠傻，緊係好好啦，佢同ex去旅行你都無聲出，咁撚大方咁撚傻，去邊搵

珍惜你就唔會唔顧你感受，佢依家係通知你，唔係問你得唔得

利利是是
同佢講你唔中意男朋友同ex見面，傾下有冇方法大家接受。如果男朋友同ex係好既知你介意一定識做。
屌 有女朋友仲去有ex既旅行真係on9

根本無必要做呢啲行為其實

呢啲人有得一次實有第二次，早飛早著，最慳返啖氣好過

飛左佢啦
佢係無野就一早講
正常如果佢理你感受 都唔會去
如果真係避免唔到 都應該問左你先
信唔信 你同佢講分手 佢好快同翻個ex一齊

祝你好運

係你有你玩，要開心過佢添呀
不過上面好多巴打都講左其實分左手就無野
無謂自己亂諗，一係就換過個
好多毒男都無呢個問題，無ex

開唔到口 我真係好冇用

其實我有個group有兩個朋友佢哋以前都拍過拖
後來分咗手
大家識咗十幾年 最近都一齊去咗轉旅行
又唔特別覺得有事

身為另一半 現任同Ex仲friend
無論佢幾時話你知 心入面都會有刺
爭在好難受定係少啲難受
不過帽唔帽根本關個人事
樓上自爆話同Ex變咗做SP或者做咗幾多次嗰啲
如果唔係講大話吹水
根本就係自己賤 賴咩旅行

岩岩同佢傾完，佢話一開始真係覺得我唔會太介意，就冇特別同我講
佢宜加知我介意都應承咗話以後會有交帶d,同埋去旅行嗰陣覆我覆得密d

絲打我見你都覆咗我好多次 多謝你
佢話一直都見我好似冇咩所謂咁，就以為我唔介意，所以一開始就冇特別同我講佢ex都會去
但同佢傾嗰陣佢態度都係好既 唔會話覺得自己冇錯咁

佢話完全斷晒聯絡真係難d, 最多只可以做到唔私下有聯絡，同埋唔再like佢ex既相，我都覺得可以接受既
諗諗下其實如果角色調轉既話，我都唔會去，但人人諗法唔同既 冇理由迫佢接受自己嗰套

其實她好簡單，
你唔信佢既，覺2一定會上床，咁佢上機前扑通頂，有幾多渣盡佢，
等佢到時見到全裸沙律都起唔到，咁就安心哂啦

如果佢真係仲鍾意個ex我都冇野好講
岩岩同佢傾完佢都覺得自己係做得唔夠好，反應都算正面既

我都諗住嗰幾日係咁約frd架啦
但真係唔想咁易放棄一段感情 同埋有ex冇問題既 係睇佢點處理

分手啦
垃圾ex

絲打你講得岩 一個人係要出軌根本幾時都可以出
見咁多人話帽事同埋同ex返撻真係會亂諗
但最清楚佢既人係我 我同得佢一齊就應該信佢

絲打 屈住屈住係心真係好難受架
我本身都同你一樣唔知點開口，但講完之後發覺冇想像中咁難架，加油

我信佢唔會咁做既 但都多謝你先

為左面子
表面和平
心裡不甘就一定架啦
你話個女仲主動講生日快樂
咁多數係個女飛男 覺得內疚咪仲keep住噓寒問暖囉
若然男飛女 女仔面皮薄仲有朋友做

如果係你條仔提出分手當我無講過

因為好睇唔過眼啲男人成日咁樣呃女仔
就好忟好想鬧醒你地 認清事實
因為自己都未試過有呢啲事發生
我會有底線 一關於第三者嘅話我就會直接分手
因為再拖落去 個男人只會變本加厲
如果佢真係中意你 就會改變自己追返你

利申 現任就係咁 當初佢忘不了ex 我果斷分手 可能失去左先會珍惜 佢之後追返我 就無再發生過呢啲事

點會買3個咁少 唔係淨係得3個裝

唔好on9啦
我男朋友個ex年年都R我條仔復合
好撚煩

好欣賞絲打你識諗，會諗到唔將自己個套套係人地身上
但係佢知道你唔開心之後有冇主動提唔去個旅行？覆得密啲或者安撫唔到你焦慮嘅情緒，唔好死忍，你頂唔順嘅就同佢講清楚好啲，唔係畀你男友又覺得你冇所謂

Btw覺得尊重係嘅就唔會「知會一聲」，而係行動前問左你先，真係冇咩女人接受到畀男友同ex去旅行，一大班都咁話
你問佢調返轉你同ex去旅行又得唔得？將心比心好重要

你男朋友一d安全感都冇

你地係本身分咗手都仲有聯絡定點？

Ig only
冇特別send msg

係 就係因為和平分手 仲要係個女仔提出 所以我先咁擔心
同埋佢之前間唔中都會提起ex

molamola

前排我先一樣case

點解一大班人唔可以一齊扑先？

絲打你真係好果斷
我曾經都諗過如果對方點點點既話我一定會分手，但自己真係做唔到
你講得岩，一個人珍唔珍惜自己其實係會感受到，你你男朋友追得返你一定係對你好好，祝你幸福呀

絲打我有睇過你d po 對方仲同ex有接觸真係會好令人介意

你地同D同學, 同事, 朋友出街social就得
男仔做就係俾帽你戴, on撚9

絲打多謝你 有人明同體諒自己真係好開心
佢話都冇辦法，咩都已經搞好晒都冇得唔去 聽到嗰下真係好唔開心，其實就算佢宜加真係話唔去，我都會照叫佢去，起碼知佢有顧我感受
如果佢到時真係可以覆得我密d我都會少d亂諗，不過唔開心就一定架啦 唯有睇下佢會唔會俾到多d安全感我

原來咁多人都遇過呢種情況
巴打介唔介意講多少少

咁我唔排除佢真係有幻想過 始終佢地一齊既時間唔短，偶然會諗返起對方都正常，佢地仲要間唔中都有機會接觸
多謝你既建議，今次呢件事真係一條刺 我會重新考慮呢段關係

大家將心比心架姐 我就算一大班人出去都會問咗佢先

主角唔係我 但我朋友的確食左個ex

唔知點解笑左

問, 問完唔比等陣又話綁得你好緊, 唔信你
比你去咁又算唔算你俾帽佢戴
所以話你地呢D女人真係麻撚煩
成日疑神疑鬼既女人直頭係好撚麻煩

旅行時最易撻著 本身冇feel都旅行時都會有d feel
不過都去硬 就唔好小氣小出面
博佢覺得你信佢 自我控制下
諗都冇用 搞咗你都唔會知 咪當批佢叫雞

男人表示
會想同ex打場波

我女朋友同佢ex都有一班共同朋友
散左之後佢地d fd都好識做
約出街都係分開約
佢地本身亦都plan左去旅行
本身我女朋友未同我一齊都仲諗緊去唔去
但同左我一起之後即刻決定唔去
最多咪蝕幾千蚊機票酒店錢
如果情況調返轉 我都一樣會咁做
結論：佢有幾愛你就會為你付出幾多

話唔扑都無人信啦 咩一大班人 唔識製造機會咩
你怕俾佢話自己小器依點好易俾人利用 睇路啊

分手 唔洗諗
利申: 前男友同我一齊無耐就話要同ex 去旅行
講哂乜野無感情乜乜乜
之後佢地係無復合既
不過後尾都發現佢對我係唔認真
無耐就用個無理既藉口飛左我

Ex既野真係好麻煩
等睇樓主戴帽

#[photo]#lny

男人老狗米咁婆媽

我無你咁大方 我選擇左迫佢
雖然我放上連登之後俾人屌
但另一方面我男朋友最後都願意為我避嫌
總算係得到我想要既結果 而家相處得唔錯
連心結都無埋 完全無刺喺心了

gg
你條仔肯肯定仲有feel
就算唔算愛 都有一種好勝心佔有慾

普通朋友一大班人又點帽啊
如果佢事先問我我都唔會唔俾佢去架

都係既 傾又傾完 唯有分散下注意力唔諗太多，都唔想因為介意個ex而影響到宜加既關係

明架啦

講真丫，唔識保持同ex既距離
無論咩理由都好，男又好女又好，都係賤格架喇

如果佢唔鍾意我去我真係唔會去
如果我有巴打你咁大方都唔洗咁煩啦

巴打你地兩個都咁識為對方著想 一定好幸福 要一直幸福落去

多謝你既意見先
已經做定心理準備

綠綠無窮

佢都成日話我太順攤好易俾人利用
我都仲信佢唔會利用我呢點既

絲打 係咪分咗手之後再諗返件事就會覺得其實佢真係冇咁愛你

同佢講清楚啦屌
咁嚴重嘅事都唔講出口
佢地真係發生咩事嗰陣你後悔都嚟唔切

其實唔洗理其他人點講 始終佢先係同你相處既嗰個人，你男友肯讓步証明佢真係好愛你
知你宜加咁幸福都好‘鄧‘你開心

絲打我認得你 其實你係咪我分身黎
你同佢傾成點呀？

我都唔知佢點諗
就算佢真係咁諗我又可以點

gay ？

講咗啦 但其實要發生咩事我都控制唔到

咁我都明佢呢種情況又真係難d保持距離既

咁起碼你都盡咗力阻止件事

我都覺得我同你好似
一係tg傾

都係既 起碼盡咗力唔會後悔

加咗你啦絲打

兩次200

遇過同樓主差唔多，咪鬼理，已睇化